1949 - 2020 年間，中國為東突厥帶來的利多於弊。 你同意嗎？

歷史題：
1949 - 2020 年間，中國為東突厥帶來的利多於弊。你同意嗎？ (8 分題)

睇清楚題目
下面#2投票 歡迎去埋 twitter 投

同意
不同意

1997 - 2020 年間，中國為香港帶來的弊多於弊。你同意嗎？ (8 分)

中共發動對東突厥斯坦侵略

令數以千萬計維吾爾人喪生

及被囚禁於集中營、強姦、殺戮

東突厥 有好多資源 中共一定死唔放手

答案只會有弊，不會有利

100%弊喇

題目無討論空間

冇討論空間
傷害香港人感情同尊嚴

唔答利多於弊一律捉去集中營